獨立調查委員會有咩用?

睇下當年鉛水事件，單野最後承建商個個扮傻

班官個個冇事，梁振英，林鄭月娥，張炳良，陳茂波今日全部升曬官

只拉左個水喉佬

點解今時今日仲咁多人信獨立調查?

你見敵人不斷反對就知有用